［公投jj]big mac定big bang

比你揀 寧願用2000蚊食一個Big mac 定睇一次Big bang

Big Mac -
Big Bang -
利申，反韓皮已正

貼錢都唔睇

Big bang好似有g danger，大腸同埋呀bob

睇下幾多人支持我

Ching一個揮低班晒佢地